[非打手]真心對Apple好失望

以前Apple出名係user frienely又innovative又好用先咁出名
依家出到鬼五馬六，又唔同色咁，但就越出越多bugs. 屌你，個os啲bugs update左唔知十幾廿次都仲未fix到，已經完全唔好用。次撚次錄音都死下死下咁。個speaker又痴撚左線咁
近排有巴打開post話apple亂咁認證啲垃圾大陸網，太technical又唔係話完全睇得明，但係明顯性嗰篇文講到apple係有安全漏洞。

我用多一倍錢去買你嘅product但求係買個方便買個安心。如果咁垃圾做乜唔慳返千幾買sony算q數。越做越垃圾。。。見到咁多bugs真心後悔買左部iphone返黎。嘥接近成萬買部咁唔user friendly嘅機，os唔會及時update嘅電話返黎

利申：notebook都係用緊macbook, 用左apple好幾年

iOS 10 係直到現時為止最失望嘅一代iOS，對上一次係iOS 7....

痴線。。個handfree經常失常，上面個speaker又間唔中會爆聲 真心好失望

你iPhone 7?

人生最後悔嘅決定

stereo speaker 累事，feedback 問題，將個咪放喺個speaker隔離，無feedback就有鬼
設計錯誤

下次用返sony 算
on9 ui 好過燒底板

真心apple依加真係好廢
部iphone 7成日死機冇反應
假wifi冇訊號
用用下部機個3d touch唔識震
所以各位買iphone 7前請三思

指紋解鎖好多時都用唔到

冇升上10係明智ge 決定
利申9.3.5

4開始用 一路係死忠

但而家想轉會

利伸6s plus 好多bug. 錄音無聲 傾電話無聲（最基本既野都收皮） 成日要重新開機

咪就係。。電話應該講求方便㗎嘛，連最基本嘅功能都做到咁又唔快啲fix真係以為出舊廢鐵啲死忠都會買咩

負評嗰個未撚用過iphone呀

Wifi個bug幾個月都未撚fix 有冇做過測試先拎出黎比人up嫁屌

下部機轉會揮手

一直電話都係買iphone 咁多個os真係10最撚廢 bug又多又唔撚user friendly 冇得slide 解鎖最on9

rich

成日見到人地咁多問題 但係我部機又乜事都無

根本apple就係自私撚，由day1已經唔用
當全世界個nfc都可以做到咁多嘢，apple仲係單機揀
晒氣啦，屌apple

Agger
出咗10之後買到部9.3.5嘅se好開心

其實係iphone4之後就已經粗制濫造，唔好話iphone，mac都係

其實係咪真係唔好彩 我由4仔開始用 前前後都無咩大問題 os照升 用都用得好粗 全部都無以上問題出現

我去過apple問條友仔同我講話係os問題

個藍精靈同我講就係最新個iOS
搞到speaker既問題

5開始用 到依家無試過有bug有死機等等問題
同人品有關
btw 次次更新都唔會即刻升

我仲係10.0.2

但人地啲新bug我都可以中

Iphone7 衰過iphone6

成日停左唔識郁！ 我都唔係開好多野姐

我部無事，你去換機啦

你去換機啦

我9.3.1

部itouch6成鳩日無電
以前用4嗰代聽幾日都得
依家可以望落好多電
之後定格定成分鐘
再跌到落20%
可能1999 但試過就明

其實點樣先可以出到：
- 30%電死機
- wifi假死
- speaker爆聲
6仔由買機到升到10.2 白蘋果都未出過
5仔就出現過30%電假死問題
懷疑同用雜牌尿袋同叉電線有關
而家6仔買番認證尿袋同叉電線(但都唔係喺apple買)咩事都冇

同我部機啲問題一樣

仲有啲bug勁耐都唔fix...
菊花轉個bug由iOS 6到而家iOS 10 都未知咩事

剛轉用iphone7+，頭2日都覺得電夠用 之後開始1星期後就唔夠 .考慮入多條充電線公司用 但考慮原廠線定平價線好. 原廠計埋火牛真係好撚貴

正係影相拍片入同一個album已經係敗筆
拮usb想過相同片，又係炒埋一碟。

部iphone螢幕接觸不良
部MacBook個speaker出唔到聲 一定要用藍牙耳機
對Apple徹底失望

聽緊歌開鏡頭會變左聲

iOS咁多年都無改善過佢個垃圾分相功能，好撚on9

Apple 死忠
但都對呢幾年嘅表現好失望
我另一部電話都轉左android，其實如果唔係三叔唔爭氣玩爆炸，我真係好鐘意note7

我奇怪點解text message死機陷阱咁嚴重佢都唔趕快補漏，我每日用都提心吊膽，怕有人亂9咁send整死我部機

9.3.3 se用家 唔敢升10

屌你老母 上次家姐部7仔用唔到相機 原來係因為冇更新個ios

年年都話下部考慮轉會架啦
等睇9月出iPhone8個個狗衝

咩野bug都可以忍，但一部電話最基本既功能都可以bug，講電話冇聲

仲要fix極都未好

其實係想轉用其他機
但買左Apple watch , iMac ,MacBook, iPad
咁多年買落既apps 好難一下子話唔用就唔用

lm

7+個相機幾時fix好

有冇人有通知中心啲通知重疊問題？

呢個真，買晒成套突然唔用又好難習慣

無保養?

有錢買機慳錢買線

個個都鬧iPhone 7 嘅
我嗰部開心使用中 冇問題

一向都係有錢買嗰樣嘢。但係洗多個崩買周邊嘢都唔濟㗎啦 不過依家apple咁撚垃圾周街買條廿蚊都仲好過買佢地

點解我咁好彩 代代都無事發生嘅？

我部6s都多災多難
Apple Store 買部新壞左拎去換
佢竟然話我換左入面零件
搞左勁耐先換得返部r機

依家用左幾個月啲問題浮晒上黎
成日黑mon 慢 冇反應
講電話會變黑mon要人地收左線先有畫面
彈apps 用handfree聽歌唔可以聽wtsapp錄音
唔係就會成部野冇聲 要重開

用到燥

4S用到7+先換機
第一次用iOS 10
之前㩒link一秒就出選項可以open in new tab
而家㩒實有時就無反應 有時就blur曬周圍
blur完有時就自己load page 有時就無反應
有無資深apple user教下我點用

iOS 個 call kit 簡直終極on9

開咗擴音正常應該㩒lock screen制會lock 機
而家係cut線
我屌佢老母，要開著mon講電話好慳電

仲要開咗擴音都可以有proximity sensor，隻手埋啲就自動熄mon
我屌呀, 點用呀

頭盛：我部iPhone 6 未up到最新，唔知fix咗未

用咗Mac機10幾年，的確依幾年出現好多問題，開始發現佢捆綁式銷售同升級好乞人憎

其實用mac唔一定用iPhone嘅

我轉咗去Android，但係照用mac
我見好多買Pixel嘅巴打都係用mac
基本上靠晒Google services就搞掂晒

當然始終冇iCloud 咁方便

唔上ios10係明智嘅選擇
利申：9.1

搭單問我部5s個mon有一粒死點點搞好
過左一年冇apple care

係越黎越失望 但係d野太耐 唔會轉到 亦都冇其他揀

另外做野Mac順手過Win

完全同意。。。

部7+成日主頁都load緊野，wifi隔離有個菊花係咁轉究竟load緊乜

Tim Cook自己都對間公司冇信心
黎緊應該會有發佈會反而而家拋股
iPhone iPad MacBook瘋狂食老本加大加大加大 新既function諗左出黎推廣唔倒/唔識推廣 個force touch到而家都未有d好實用既用途
iOS既所謂新function比人感覺好多餘 個music app又搞到唔知做乜咁
而家真係唯一係貪iOS安全同用慣左only

3d touch

我都失望
唔知係咪因為救主走咗

因救主回歸而翻生,又因教主離世而死亡

仲有 好唔鍾意apple而家既銷售手法
以前係張所有最新既野塞晒落一部機推出黎
而家iPhone同iPhone Plus個spec唔同
iPad又搞個iPad Pro 9.7乘機加價
MacBook有部冇touch bar最煩係有得揀顏色
可唔可以好似以前咁你幫我揀晒最好既我淨係拎錢出黎就得

Tim Cook呢間apple唔識幫客做決定
以前明顯係寧缺勿濫 教主條team幫你揀好晒 得一不能想二
然後Tim Cook掉返轉 乜7 function都比晒你你去揀 變相搞到好亂好唔user friendly

利申：有d肚餓想食subway

Ip7 唔小心更新左10.2.1
用headphone聽住apple music覆WhatsApp語音
一係就錄唔到聲
一係成功錄完但係之後apple music無聲要重新插過條線
on99

之前出新野都會好期待，但係依家

咁多代都冇中過bug
雖然都唔係咁滿意ios10
特別係冇左slide to unlock

用緊se10.2.1

我用5s 佢夠膽死冇lala幫我開siri
禁一下home button 變左禁兩三下

set好哂咪又係有人嘈

仲有，有時電話禁解鎖制叫醒部機冇反應，成日要隔一陣先有反應

個OS真係似比狗屌 我停左係8.3唔敢更新

d ifans 真係好痴線
咩用雜牌尿袋會整壞舊電…
icloud 好用過google drive..
ui 好過android
好難明用iphone 既人諗乜
利申：得1部ipad mini4 手機用緊android

假Wifi真係好撚煩
出左幾次 update 都唔fix

鏡頭突出黎

唔知係我敏感定係點
有時播歌播收音機 volume較到第三格都覺得成部機好震
臨瞓前用電話較到個moon最暗 開night shift 再set埋low light zoom filter, 用一啲黑色背景嘅apps (say lihkg, hkg+, 9gag) scroll上scroll落嗰陣明顯見到個moon暗一暗
試過拎去睇下有冇問題, 藍精靈話震就部部機都會
暗moon佢又check唔到

初初買咗部機一個月都冇就用用下appstore彈app成部機變磚 自己又reset唔到, 焗住我拎去apple store reset
好似係update iOS嗰陣出現問題, 次次update完都彈句嘢話要data restore

唔知係自己手氣差買親電子嘢都伏定係點

最癡線係帶原裝耳塞同人傾電話
傾傾下係會突然對面聽唔到我講野，但我又聽到佢講野

今次真係可以叫你裝linux

用梗iPhone 6+ iOS 10.2，之前用iphone 4S
部6+ 到依加都好好用 ，雖然係有轉差嘅勢但仲未有其他機好用過佢
其實路用落就適應咗apple有啲麻撚煩( eg NFC) ，但另一方面有好用

用緊iPhone 6s plus 升到ios10所有野都正常

可能係我好采，好用就懶得update

Anyway 就算有bug apple都好快有更新fix

其他android機？

我又冇乜事 iPhone ipad都仲係IOS9

我部野無問題
SE ios 10.2

你真心？
而家仲等緊喎
你嘅好快定義係幾快

對個系統冇好感
只係app生態同安全好android 太多

用Apple最好既時光 已經過左
係4s~5s果陣

Bug fix 個 patch 又會搞出其他bug 先最好笑

人地打黎個moon 硬直禁唔到接聽都係bug?

6plus

經常係咁，用到燥以為壞機要換

人地要搵食架咪駁嘴啦

iphone7真係食撚左屎
成日hang左唔郁都算
琴日仲成部機死哂，要入dfu先搞得返
屌佢老母以前iphone4,5用到部機爛都未試過死機

嬲到i6轉咗中階 Nexus 5X
反正Apple越整越衰，平啲用an機都有差唔多體驗
影相靠Google個HDR+已經完勝iPhone

iPhone 6 10.2.1遠少少就收唔到wifi，直情要坐係router格嚟先收到，究竟係機問題定iOS問題

我個人認為早啲
4嗰時開始彈起
嗰時手機影相佢最靚，又追返Android嘅multitasking，wallpaper
部機用玻璃面認真靚

痴撚線 負評嗰班個心都唔知諗乜 依個都仲未推到新os fix bug只可以講apple已死

iPhone 5 算係最完美一代

好心你就搵下雜牌火牛/尿袋個output waveform test先講啦

Update 咗之後，App Store 更新app 超慢！DKLM!

d人話用慣左轉唔到
根本你心底裏都係唔想轉
科技野邊有慣唔慣

好正常
ifans已經變到個個白痴
個個唔理apple乜都9衝
畀著你係apple仲駛乜晒咁多錢搞好啲品質

用少少腦都知啦

6s，傾電話無聲，屌佢老母

辛辛苦苦建立嘅brand image都毀於一旦

遲下壞機就轉會android

開藍芽駁個耳筒成日都要開幾次先成功

仆街 仲想轉7plus

6s 9.1

冇錯係好失望，不過照買，因為係apple

9.3.2

同意...有問題換過部機咪又冇事...有事比你換機唔洗整，邊間廠做到...個個響度吹，出新機咪又係買

我iP6
10.2中晒以上伏
10.2.1完美解決
開心使用中

btw見到有d巴打話iP6up左都重有伏

iPhone 用家唔好搵 Android 比啦
你部機買貴幾千蚊㗎

利申：我係兩個平台機都有一齊用

因為工作關係呢年要用 ios
用緊最新部 SE
速度黎講冇問題啦
但我到家下都唔明點解我做一d簡單既野都要禁幾次制
呢d user experience 我真心服服地死忠 ios user

真係唔慣 始終習慣蘋果簡潔介面

9.3.3

宜家呢個叫簡潔
以前就話啫

用緊6，好處係冇脫節嘅感覺，之前用H T C，用兩年冇咗更新，好似孤兒仔咁， 希望Android機有啲差唔多， 如果唔係下年都會用返Apple

明明部7接受係有問題，攞去問紅精靈，
佢話你係唔係跌過部機先咁啊，
我話啲接受仲差過其他an機，佢竟然話唔可以咁比較喎

agger x2

其實有冇試過用iTunes重刷洗機
唔用backup全部重新set過 試下有冇問題
好多時OTA更新都會出bug
如果洗過 做咗clean installation都有問題
咁就可能要攞去整 or OS bug 未fix

利申：itouch 6用家 用緊9.2.1

部7plus用左無耐
已經成日會卡住
鎖mon又成日有問題

ip3gs~6S 無事 laugh in ios10.2.1

錄音個bug幾時先解決

點解你地咁多問題
我乜事都無喎

介面都無變過 加上市面上嘅bug我未中過

呢個明顯玩鳩冇Touich id既機 加速整壞home鍵

買部機連有咩功能都未知就買

有iMovie?

你條線接觸不良下話

有好多野隔左幾年都冇理到

呢個真係屌出聲 唔知咩bug黎

你問題

認真 iFan都覺得失望

而家只係屎一舊屎同幾舊屎 唯有繼續食Apple屎

iOS 11要收佢皮了

on9仔一個

Android只可以做後備

ios10真係垃圾到
成撚日冇聲個問題仲未搞
好撚煩啊屌

呢樣真 花幾多時間customize佢都仲係一舊唔好用既垃圾

望住個mon,電話係咁響，但你點㩒都接唔到電話，硬生生睇住對方收線，勁無奈......

一定無用過android 6

Andriod os 有進步
但ios就冇乜

依家Google search 野先弱鳩智
成鳩日問我location
打字果陣原本右下角藍色制係search
依家打中文又變左換關鍵字
有時禁space bar又係變換關鍵字

用緊7仔 經常錄音冇聲 聽野雪花聲 hand機 開相機黑mon
仲慘過用頂左幾年嘅5s

Wifi我比較相信係硬件問題，冇得解決